LIHKG熱鬧過高登好多

LIHKG啲post閒閒哋都幾百幾百正皮
相反高登
啲post嘅正皮幾十起一百止
結論：LIHKG獲勝

得喇
知喇

唔洗成日比較既

有冇人認同

Agger, 開多d正常討論post仲好

冇撚有錯